我在此宣佈：泡菜國成功超越新北市！！！！

各位連登仔最中意話新北市又加一分。實情係，泡菜國先係無可爭議嘅世界冠軍。

落藥、強姦、撿屍、偷拍、女藝人陪瞓、男藝人扯皮條，各式各樣嘅風化犯罪行為每日不斷上演，報導得出黎只係冰山一角，新北市拍馬都追唔上。

大家上咸網，泡菜偷拍片同寶島偷拍片邊樣多啲？根本泡菜國完勝！

寶島雖然數量上完敗，但勝在創意十足。就好似之前有單老母接返年輕時遺棄嘅兒子返屋企住，點知比兒子當做免費雞，屌足半年先報驚。呢啲咁新奇嘅風化䅁，當然會吸引到連登仔嘅眼球同龜頭，但代表寶島贏到泡菜國咩？非也！按照我嘅非正式統計，每一個寶島女人被風化，就有十個泡菜女人被強姦/落藥/偷拍！

因此，我正式宣佈，泡菜國首耳市已超越寶島新北市成為世界第二風化城市！！！！！

注：咖哩國仍遙遙領先，啲咖哩狗連女嬰都屌，人口又係泡菜國唔知幾多倍，泡菜有排都未追到

屌，自膠啊！！！

泡菜國係世界亞軍先啱！！！！

第四名呢

你指嘅係唔係中共國？

Korea No.1 思密達